"Ja, dat zal heel mooi zijn," zei ze, probeerde te spreken alsof het maakte niet uit wat ze deed of waar ze heengingen.
"Ik moet ook nog een kaart van het land," zei hij, "en uit sommige excursies."
Hij ging praten, en ze reageerde af en toe--handelden zij ten behoeve van de schoonmaak.
Wanneer het meisje had de kamer verliet, vielen ze in een stilte; maar Trafford worstelde tegen .
Ze konden niet door hun hele leven zit mama-kans tegenover elkaar.
